想買件ozil波衫

邊度買平，對上一件已經係JVC